今晚英超all爆冷🤦‍♂️🤦‍♂️

雲加要贏了

雲加輸先係爆冷

樓主曲線反雲